談所謂 "連登低質"

我想講既問題唔止連登有, 高登香討U汪都一樣

大家知唔知咩叫討論?

一件事有唔同立場, 唔同睇法, 唔同結論, 大家不斷碰撞, 挑戰對方論點, 搵證據支持自己, 來回攻防, 咁先係討論

如果大家睇法同你一樣, 講番啲差唔多論調既野, 咁只係留係同溫層入面自我發酵, 即係互相打飛機, 你唔會聽到新既見解, 唔會有野衝擊到你既思想, 咁開咩post丫, 自己對住塊鏡傾計咪算囉

又或者你覺得你講既先係真理, 唔同意你既就係低質會員

喂, 真理係無得討論, 我地可唔可討論太陽應唔應該由東方升起? 可唔可以討論地球地心吸力太大, 應該降低少少?

就係因為好多事未必有結論, 最多係有一個普世價值觀, 例如自由平等博愛, 但唔代表人地一定要100%完全同意, 呢度就係大家討論既空間

就算有人提出亂倫好正常, 差佬死全家好心涼, PTGF/PTBF 係祟高既職業, etc.

你唔同意都好, 唔緊要, 你可以反駁, 可以爭辨, 可以同意, 但唔係一句 "又係低質會員", "狗公收聲", "港女拎去斬" 就以人廢言

Mindset要放開啲, 你係預左有人同你企相反立場, 會唔同意你, 會挑戰你, 或者你會突然發覺, 其實你都唔啱得哂

樓主點睇我d高汁post?

好多野跟唔需要討論空間

你覺得我屌你老母係唔理性
點解唔理性
點解你老母唔可以比我屌
係咪因為我無比錢
如果要錢 $？